[贏修頓要靠Cavani]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1148]

Slow

屌誤中1001

大家聽到呢咩

見到啲怨婦利谷住谷住真係爽

要諗TOPIC, 冇諗住1001

21times 21times man united

如果真係返到去爭冠嘅時代， 更顯得利好撚7， 佢哋搞咗30年， 曼8年就搞掂

睇番NOW都聽唔到, 講咩?

@Buttner

睇美職聯未

好撚怪

拎左 先講啦
今季有盃仔 + 前4 就夠

咁又言之過早
不過柒頭猁輸波唔笑幾時先笑

依家有咩理由1月唔買人

咁又聽唔到有個撚字

收入大減 隨時疫情又停賽加上目標球員又買唔到
1月如果有兩個幻幻補給算是咁

曼迷都無乜信心爭到英超, 都唔知班猁狗驚乜

要驚都驚鄰居哥狗, 踢少兩場贏哂一樣反超

Daillo + Caicedo + 一個即食球員

窮囉 無球迷入場又歐聯出局。真係無限金錢咩。

lm

此時不笑柒頭猁更待何時

原封不動咁還返俾班死猁狗

1個CB應該就夠

費查強勢加盟，中場+10

寧願鏝拎好過猁拎

幾時碧咸都強勢加盟 斬波+30

所以依家自己要1 game at a time, 踢7頭利落第3

唔好咁痴線啦
上年我哋英超第三今年講緊英超歐霸聯賽盃足總盃衝冠
你哋班友同我講今年全勝都拎唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

專心聯賽

好心topic叫修猁皮算啦

今晚熱狗搵Mike Dean吹, 駛唔駛保送得咁盡

曼迷唔自卑點捱過呢幾年

當全世界都開始吹奏曼聯
曼區又打到成地精既時候
就開始聞到風火輪既味道喇

人哋30年都係咁過

其他球迷諗 曼會點樣贏英超
曼迷我就諗緊 曼會點樣自爆退出爭冠行列
阿仙奴式 2,3月不勝..或者早幾年熱刺咁 到季尾話爭冠時就甩轆唔識贏
最簡單 bruno 傷一傷已經

當然最好都係可以鬥耐d.....好耐無同冠軍 relevant
不過最似都係鏝城又會一段連勝放甩

高普兩和一敗就比人屌緊要躝
而家教練真係好惡做

轟同妓都係咁 摩狗都好似差唔多
so9都有風火輪

仲有冇邊啲係穩陣

Chris Wilder

每輪最多都係十隊贏 自己隊連輸兩三場真係唔需要咁快叫人out

其實咁樣睇波嘅話不如捧啲升降機， 升班可以興奮吓， 降班就預咗， 唔洗降就bonus, 咁樣睇波會開心好多

作為一個魚拉突 咁既聯賽真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼奪冠有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波

嗱,我又分析下 首先利物浦，唔好玩啦 冇VVD，6分穩陣

曼城,,如果係疤狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)

(不過算啦,下年入到歐聯決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 福頭,馬災,占士,綠木 加上關鍵王般奴.. 根本場場大炒,,,,

奪冠就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家捧盃見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

佢令我知道咩係無限既支持

咪燈

呢個輸極都唔會炒

其實而家除左般奴一個
仲有普巴+馬達+VDB可以頂一頂
唔知黎緊兩場佢地會點出

短期內頂一兩場可以
大傷就仆街了

LEAGUE CUP應該FULL TEAM
FA CUP俾BRUNO抖

利點解呢排柒成咁
Taa 之前係世一右閘
但睇落唔對板 防守平庸
冇左斬波 真係乜柒都冇

1Q題

我地而家full team 即係點排

對曼城應該會all in....

Face 事大

我諗費sir係呢個年代都會比人屌到仆街

4強博下都正常 fa cup對屈福特出副選啦

晨早俾人炒左啦

而家呢度開始有班傻9打晒飛機 風火輪開始啦

係就拿拿聲輸夠兩場佢然後再連贏

20年嘅時候都好接近

後上奪冠係DADDY OK?
聽廣摩二季一定有冠丫嘛

只要贏到般尼個場 就算猁個場和都可以同猁同分
聽落好穩陣

呢個時候 So蛇就會輸晒兩場

之前軒，邊爐會幫佢執屎
而家兩個都踢緊中堅咪現型囉

真
豬波嘅鐘聲已響起

咩呀？
清訓醒未

屌 唔好學死猁狗啲衰野啦 反手燈自己隊波

SO蛇係令大家失望方面從來無令過人失望

唔明佢第一句講乜

燈咩 歐聯開局夠靚 咪又係出局

打錯
贏般尼 輸猁都同分

Fei蛇 03 年果期已經比球迷話老啦，退休 啦

謝4柒頭

痢仲有場維拉 之後先對曼聯
點都多曼聯一場

維拉 FA club 嚟

猁對維拉係FA cup

Fa cup應該係halo正選
Sob有鋪倒戈癮

返左強國啦

唔係月尾咩？

心理變態
一路唔出dean
突然打石飛聯就出

咬得費蛇個隊好緊
但當年都係衰自爆畀下遊

如果歐霸對莫迪點好

原來lamela lo celso reguilon違反防疫開p畀daddy雪

自己落場

係 笑撚咗先

果期 利 8＋9 都好勁下

係月尾, 佢份約簽到1月31

啱㗎喇 雪到硬晒就一流 下年先爭冠

31號到期

佢自已隊垃圾波都搞唔掂

破左啦
咪我地破

"Portuguese piglet - which is amazing for Portuguese and Spanish.

"I gave him [one] because I was told he was going to spend Christmas on his own.

"He was not alone as you can see."

daddy以為reguilon毒撚過聖誕送份禮畀佢
點知人地成班fd開p

呢班阿根廷黨

4231中前場出
Mctom Fred
Bruno
G11 M9 R10

Pogba Matic VDB 留黎FA cup出

摩狗話帶曼拎第二已經係最大成就
希望sob剝到佢棚牙

可能有人仲未知
近排一連串「5p」post都係一班波台on9開
加上心水清既巴打都知班on9根本係5p撚、鄉土撚
成日用「ching」、5p表情等等
完全冇打算融入連登
仲霸住體育台，自稱波台
妨礙真正既巴打講體育，甚至想認真討論一場波都唔得
波台on9一直係連登既過街老鼠
希望今日可以收波台皮
唔該咁多位真巴打一齊係幫手
目標：正皮>10000

摩Daddy隻豬都送埋俾班熱狗仔

好似人地摩連奴咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒列古朗去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他球隊教波囉！

驚我地1月份加盟既黑幻幻

上場424
--Mctom--Fred-- <---sub Matic
Bruno----Pogba <---sub Mata VDB
----M9--R10---- <---sub Greenwood
咁樣唔係仲好咩

改都改得合理啲 點樣聯賽又r聯

摩一有歐霸

4222 唔知會唔會一模一樣

純粹想拎個平衡又做到輪換效果
對屈Pogba Mata應該代替到Bruno既創造力
當然想VDB做到但太急又驚有反效果
大膽推測嗰場Pogba Matic逗住中場黎踢 Mata VDB中前場淫亂走位應該交到貨

好搶口

柒頭摩

Vdb 換普正選

呢啲好有彈性既
守果陣就442 般普左右中場
攻果陣就424 般普左右翼
拖拖拉拉咪433 般普輪流一個打邊一個收入中間攻中

最後一場

呢個真

猁真係痴線，輸波又拉埋曼落水

應該會掂一掂近年高位, 對般尼拎到分, 之後就山泥傾瀉式暴跌

合理預測, 輸完俾猁開始黎料

一向都係咁 被害妄想

人地真係領先幾多分都自卑
武肺後開波差幾分就贏都可以驚到賴屎

冇得賴龍門嘛，阿早安冇出

差唔多啦，保守估計2-3月開始thank you ole

睇精華 修狗啲埋門仲似樣

今次又係唔知咩曼名叔為左幫曼
全力阻止猁拎分

朗隊強勢加盟，射波+20

Moisés Caicedo:

"My dream is to get to Manchester United but first I want to reach other teams in Europe to adapt and get to Manchester in a better way"

球王片勁唔勁

真心話: 留定份人工俾我過來hea

摩蛇要證明係曼heritage 問題

Moisés Caicedo:

My dream is to get to Manchester United but first I want to be rich in Europe to adapt and get to Manchester in a better way

其實般奴未黎之前個個都打工仔心態咁，全靠般奴鬥心屌鳩醒班友
利伸：讀心師

唔係般奴應該下半版見

呢件有咩好 睇球王片都唔勁 仲要踢埋d不知名聯賽
堆防守球員逼都唔逼下佢 大把位推

到時升左價曼聯就唔買喇
同曼聯傾外借好過喇

逆逆

死咗？

條友好似迷簡迷普
轉頭成咗名搵肥佬做經理人就仆街

如果黎緊2場杯賽輸晒，但之後風火輪上返黎，聯賽連贏咁又可以接受

個冠可能係足總杯呢

你計錯數喎 贏到般尼已經領先猁3分，再和左猁都係領先3分

進入1月轉會市場，曼聯準備放走中場普巴，願意接受祖雲達斯以轉會費加球員作交易。

意大利《Calciomercato》報道，雖然普巴（Paul Pogba）最近表現大有改善，但曼聯仍然願意把這位麻煩友送回祖雲達斯，而且願意以轉會費加球員作交易。 早前傳出紅魔對祖記中場藍斯，以及正外借至拜仁慕尼黑的翼鋒杜格拉斯哥斯達有興趣，但兩人如今已非曼聯的主要目標。 未知普巴會否趕及在1月轉會市場離隊，但英國《太陽報》指，領隊蘇斯克查已準備放走6名球員，以減輕薪酬壓力。 這6名球員包括門將羅美路、後衛班頓威廉斯、菲爾鍾斯、洛荷、翼鋒連加特、丹尼爾占士，當中班頓威廉斯、丹尼爾占士很大機會只會外借，或會在今季後回歸。

5M買左再借出去啦屌

普巴上力我就唔撚信1月會賣

乜水嚟？

轟終終排番適合佢地既置
9弟

我都覺 特別依家分數上有得爭冠

宗師我諗要貼錢先送得走

洛荷、翼鋒連加特應該都要

打左猁會比鏝反cup

Rojo 同Jones 健健康康都見得下人
另外果個就

Rojo

前兩個唔係中埋？

講左幾耐

睇價㗎啫
出返150m唔通唔賣咩
不過1月無球會出得起呢個價啦

正路都等7月先賣，佢肯續約就另計

連加特唔賣喇

牙朗歸來

官方新聞講咗會繼續出dean
白Lin未ready
中場話有matic fred McTom 妹比sob揀
提都冇提過vdb

📝 DEAL DONE: William Saliba has left Arsenal and joined OGC Nice on loan for the rest of the season. (Source: @ogcnice)

好似場都冇出過比妓借走埋

唔提 = 會用
開始學費Sir果套

聯賽杯強陣架喇, 肯繼續用dean已經算係咁

vdb要等足總杯

改番官網預測
Sob最近壞左成日出口術

Marcus Rashford has been named the @guardian Footballer of the Year. The award is given to a player who has done something remarkable, whether by overcoming adversity, helping others or setting a sporting example by acting with exceptional honesty 👏

慈善家又攞獎了

陳祉俊呢隻死猁狗

借個奧燒過嚟打後備頂般奴啦屌

Baby face devil
魔性澎湃

福哥

俾少少誠意用連加特交換

宗師應該屌打賀定

而家自己做慈善點都好過以前 做Lin 跟班玩埋D 7野

馬達每個月損一半人工出去冇人提
逼政府派飯攞獎攞到手軟

木狗話一陣大陸唔撚播曼聯冇哂市場就含春啦， 保持中立， 繼續派飯大愛

麥湯其實唔係好掂， 上場失好多球權同埋簡單傳送都做唔到， 雲迪比防守真係咁雞連中場中都打唔到咩

所以升左費查

肯定唔係一半
5% 定10%

之後呼籲其他球星每月捐1%

話時話 好耐無見過Mata

因為幾場無落後要反勝

Ole剩係落後要圍攻多個人key波先會用Mata

佢不嬲低調同埋捐1% 不過好多球星有join
前年西班牙王室都頒獎比佢

今年攻中人腳太多
我諗SO蛇同MATA 都DEAL好左, 細杯先有機會出

曼聯慈善家
1. 木狗
2. 馬達
3. 福哥

形住隊長龜跟手2場聯賽杯同FA cup 都要踢晒

英國《太陽報》 end topic

賣啦，唔想睇佢心情先有得贏波

咪臭係

麥湯唔穩定，
打得好時好似對巴塞咁連堅尼都讚到佢上天

係人都知堅尼屌人最叻

季初對果隊英冠仔都正選

福哥有有john到損1%人工

有無用緊 silverstone RL08, 有咩意見

錯po

咁鳩大部又肉酸

龜唯一優點

唔明點解唔用馬達SUB般奴

大碌係a米好似踢得幾好

隊長 = 勤工獎

諗住貪佢mATX得嚟又多啲3.5/2.5 slots

上網睇啲款開右面玻璃唔多, 見到好多都開左邊

睇嚟都係要落腦場睇下啲實物, 毒撚唔想出街

隊長係價錢水魚啲, 表現唔差架

嗰陣唔買佢都無咩選擇, koulibaly同upamecano擺明吹大咗

大後備 Theo 同Calabria狀態大勇
佢就算出埸都麻麻
AC應該唔會買斷

叫做間唔中有得正選出下先
廢p就9成都垃圾時間先有得踢

占士同bw都賣?
占士放做翼鳩跑搶波好有用
今季人手都係岩岩好點會外借
bw做替補係唔錯
點知碌shaw幾時傷

仲有個diop 記得有人講過寧願60m買diop

唔會啦 聽啲報紙佬吹
係曼聯佢先做到啲新聞

做乜要簡開右邊?
屋企擺位問題?

鄰居40m買隻ake, 最後又係摷返舊石頭出嚟用

其實今年bw咩事
用文西都唔用佢

仲要有時擺左閘

撞場 同佢都唔算ready上一隊
操大隻d先喇

其實BW應該要借出去浸下, 留係度都係長期SUB

係呀, 右邊用mouse+睇ipad+放ps4

左邊放主機, 如果開左邊就玻璃貼牆, 好似嘥咗咁

嗰陣唔係買麥龜, 仲有咩更好選擇

貴就貴啲不過出足咁多場乜都抵返哂啦

請支持隊長

隻龜只要唔好爭住用波, 其實都冇咩好挑掦
轉身慢俾人屈加速呢D 先天野, 冇得攪 (不過隻龜今季係少左俾人面對面一推就過既畫面)

係廢， 廢撚到連傳返個波比中場都有問題咁， 個波跳下跳下又唔就腳拎。

條友嗰時冇左閘用要出佢， 點知比佢射入一球以為希望， 轉過頭隔幾場空龍就哂腳飛機

佢要配個快嘅中堅

佢用波唔差
有唔少都係佢一腳搵到Bruno
或者對角線搵到福頭

玻璃主機係近幾年其中一個最on9發明

講用波, 牙冰仲好過佢

如果你用波只限笠過頭咁呢樣係嘅

麥龜真係好慢

bw純閘
一隻唔識進攻既閘

BW借出去
短期能力見頂
借出去有得出場嘅球隊浸下
操下肌

雲拜沙卡談及自己去年表現最佳的比賽：「我會說是三月份曼市打吡以2:0擊敗曼城是我表現最好的比賽，老實說，我很享受那些比賽。 曼城的史達寧是一位不會停下來的球員，他不斷前進，不斷向你進攻，這使戰鬥始終如一。 在作出截擊之後，我只想再次嘗試並繼續幫助球隊。」

提及作客紐卡素時的入球：「我很喜歡那次入球，我會永遠記住這一球。球場沒有觀眾，所以很安靜，但是當入球時，你只是想慶祝。 即使沒有支持者，我也享受與隊友分享這份喜悅。」

談及球隊的前景：「我只是為了讓球隊盡力達到最高的席位，並希望能贏取獎盃。對陣曼城後即將與屈福特比賽又是一場杯賽，這肯定是我們希望走得更遠的比賽。我認為自賽季開始以來，我們剛剛有了轉機。你可以看到我們現在的位置，情況如何變化。成績一直很好，我希望能繼續下去。」

被問及自己感覺是否像23歲的球員，雲拜沙卡回應：「現在在足球比賽中，我到達頂峰可能還需要幾年，但是一旦到了23歲，代表你不再年輕。 那個“年輕”的頭銜現在離開了我！我會努力。訓練團隊一直在培訓中幫助我做到這一點。 他們喜歡我在可行的情況下參與進攻。」

#Felix

🕷要努力💪💪💪

#RoyceSports #MUFC #AaronWanBissaka #曼聯 #雲拜沙卡

Awb心態唔錯
希望買個後備同佢競爭下

就是轉身嗰一下極慢
但其實我曼成班都係優缺點鮮明
理應防中同Shaw係補到呢樣

調轉擺，我都係咁，買個直角電源線轉插屈返後面

借出去通常都大隻唔到

上季踢左閘進攻都正正常常
係防守經常甩位

足球就用曼聯做新聞
籃球就用勇士做新聞
啲報紙佬有時真係作得就作

引球推進勁幾班啦

用40m買ake去令到石頭翻生

Ake舊年唔識傷，今年去到曼城都唔知有冇10場健康

今日邊個未仆街
就同我搵個仆街出嚟
同我掟瓜佢

佢今年衰太重口味 食左知肥黑妹
佢要大隻啲同出去浸下 上季季尾失位失到痴左線

同埋佢地中場係冇咩創造力 好靠兩閘推上去＋vvd長傳+廢奴拉後

冇左vvd冇左長傳 後面冇咁穩兩閘又唔敢壓嘢上

琴晚神軒打中

B仔

佢地有軒式手術刀

咁嘅話對曼應該又係0:0

🔴⚪⚫

除左Tiago 佢堆中場全部工兵冇創造力 冇一個top進攻中場比最後一傳 好似burno/kdb/b silva個類 廢奴又唔係勁到咁

仲有tiago都dlp 唔係攻中

Welcome

正常 大戰通常都係和波

上年對好似盃賽維拉 直頭俾T仔做埋飛長

重口味既球員 係曼唔係通常有好表現咩肥郎 羊。

一場過加時12碼？

我想講曼聯對利嗰場

即係靠後防守死對家
再兩翼側擊、插入
同Daddy大同小異

sor =.= i’m blind

完全唔同啦 猁唔係玩9縮防守

馬達體能邊有般咁好滿場飛

Daddy 有無試過玩全場緊逼？
有就好睇

脷狗今場做咩豬俾隻私家雞？

有 咪主場輸比未來熱3:0
完埸攞著頸巾fing下fing下

事賽係隻龜要補返shaw個位

下個pro要貼番👹👹👹

波台搞咩 emoji 淪陷

👹係舊emoji 應該唔得

鄰居大把錢無所謂啦

new sin ok
eg 🥸🥲🥱

講真作為一個球員
17-18歐聯亞軍
18-19歐聯冠軍 英超亞軍
19-20英超冠軍

3年間都無咩大變動 都係差唔多果班人
你地爭勝嘅心態會唔會下降呢

李城都勁，
走隻麥龜，
又搵到個又勁又後生啲既蘇恩古，
到而家蘇恩古傷左，又有個再後生啲既科芬拿又打得幾好

佢俾人推過真係好高難度，人地連假動作都唔使做就推過左佢

Daddy係被逼害（好似係）

CLS 咩陣黎

好撚戇鳩, 同電話一樣唔用金屬轉哂玻璃, 搏你撞爛換機

調整期掛
以前王者曼威三年都要調整

轉晒身都慢啦
起步又慢
俾佢起埋步去到佢既最高速度都係慢

真係CLS

其實好多隊保持相同人腳
top到既時間都真係3年左右
以前費sir都係最多連攞3年英超
跟住又要換下血重建下咁

我部機放枱面, 調轉擺咁主機後面咪對住自己, 好核突下喎

Justin 同隻荷蘭左閘都好勁
可以諗諗

閪陣 半場都仲和到
以前睇波日子點捱

一直都係食緊同一個

🥱🥱🥱

根本一向個碟球壇都係咁
唔好再問點解猁廢左點定啦
爭勝心其實好緊要
威完就係睇教練點tune 心態
GoPro 應該唔太擅長呢樣野
畢竟佢未試過締造一個王朝

係 真係太重口味

李城年年賣主力都keep到成績

最急應該係要搵人頂華dee個位, 伊恩拿祖完全唔撚掂

依定隊隊金錢足球威到三年算勁啦
我曼最勁都係威三個月😫

點解唔可以正正經經排4-3-3，我覺得起碼唔會吞3蛋先

兩三年前有人笑華dee唔去阿記

btw, 做乜無啦啦會傳1月搵羅渣士頂撚伯

無咁仆街教半季走撚咗去競爭對手下話

依家好好咩上個月先深夜歐聯閪波

阿妓有2冠🥲

曼聯最穩定啦， 玩隔年入前四

李城奪冠大機會過轟

疫情關係 有波睇都算係咁 停左果段真係難捱

Daddy 針對性部署你識閪咩

咁岩我張枱有個同櫃之間既凹位，所以推左入去無咁覺

岩岩醒起多樣，餅餅有冇諗過玻璃面向自己咁擺，我之前係咁

係搵又搵返摩爹囉

今季攞到英超so9都照躝啦，只係其他隊差唔係我地打得好，幾肯定今季我地拎英超個分數擺去近三季都拎唔到

李城好地地人渣都唔會返轟啦

🤤🤤🤤

「我地今季拎英超」😂😂😂🤡

其實唔用都冇咩所謂
目的只係比人睇底版同啲風扇發光

都可以試下，張枱深度有80~90cm，橫放主機 + mon + keyboard 並排應該夠位

BBC幫我曼解畫

炒撚伯多數都係希丁克出山救命

伊恩拿祖撈得掂既話鄰居就唔會踢走佢
前鋒踢7年英超先得39球
搬爐一季都去咗1半

之前係咪已經2次

睇唔到唔知道

09同15

我之前係咁，不過d rgb閃到自己眼花

主要係多左隻4k moon玩ps5先調轉擺多d位

夠鐘返庇護工場啦

#mufc are yet to receive a bid from Boca Juniors for Rojo, but initial talks have taken place. Boca hope to continue negotiations this week. Rojo is open to a return to Argentina despite interest from Sheffield United and Newcastle

快躝啦

🥶🥶🥶🥶

諗住Hehe可以好似mark死夏神咁樣mark死兒子

Turn off the PS4 and go to bed

無透嘅少選擇好多，閃都其次，成日怕佢會突然碎到啲玻璃一地都係

呢樣我問左人，揀強化玻璃，同最緊要唔好揀4角開窿扭螺絲既就唔會突然爆，因為開左窿好易震爆

好攰

大把自大狂啦
例如話你知咩叫足球

置頂送俾餅餅

我同你講
今年我曼囊括英超歐霸就基本，足總盃同聯賽盃就睇心情

Newcastle United have agreed the framework of a deal, in principle, to sign Manchester United defender Brandon Williams on loan this month

無架 反曼班傻鳩唔會見到

有得出咩

左面要同ritchie lewis爭
右面要同yedlin爭

我頭先都想講會唔會有人見到奪冠都要ole out

我
我不嬲過教完份約佢就要走，重建完交比第二個

雲尼亞里拎到冠都唔代表佢教法可以長遠

btw 高普都係熱血類教練 熱血＞戰術 同埋佢地冇10號位 中場唔夠組織力 打陣地戰乏力都唔係第一日既事 冇左古天奴之後幾年都係咁

拎到第二分數同冠軍差唔遠都收貨啦
不過都要百屌

Yedlin 好似lan

左邊仲有Dummet，我唔覺BW有位打

其實呢場踢得好好
上半場壓到熱刺半場都過唔撚到
係去到下半場唔知做乜收哂皮

摩狗呢咁

即係依家傳

B Williams > Newcastle
Rojo > Boca / Sheffield
Jones > West Brom

All lan la diu

宗師都有人接貨 廢lin 真係廢到一個極

摩二個目標同so二唔同啦

仲有Manquillo

擺明條友仔有碌木把柄，所以碌木死都唔踢走佢

宗師以前都叫曼加大國腳正選，係多傷啫

Strong Hold

Sack in the morning

我曼足球傳統係唔讚得
百屌希望成材（當然都有例外如連美斯）

能力唔掂啦 之前杯賽打隊英甲 定乙
俾對面前鋒舞撚咁舞 雖然場地爛

估唔到49000收買埋bbc

家陣係咪又可以用返emoji開post

傷完連熱血飛鏟都無埋，走得

Lingardinho lan la

壽司朗白卡仔

Rojo以前都叫曼加大國腳正選，係多傷啫

Smalling以前都叫曼加大國腳正選，係慢啫

超級經理人都幫唔到佢 可想而知佢幾廢

快

摩爹基本上攞唔到大獎(英超, 歐聯)已經等於失敗 你會唔會話哥狗攞前四就收貨

yes
呢幾年用黎頂住班名宿把閪口
任務完成交比下一個

次次出場都踢到一仆一碌
一個轉身跟住自己失平衡仆街

名叔比你當condom
同賤種一腳伸開卡斯拿斯有咩分別

踢鄰居會唔會出後備呢
有啲期待

話時話唔講都唔記得左佢
對上一次幾時出過

好耐冇見donny

Transfermarket 上年1月FA Cup打燦美爾

smalling唔慢

唔好出lin 就得

我記得條友上季定前季出過一次熱血飛鏟， 一出完打地好激氣， 因為又傷

仲記得7， 8年前打winning 佢同史摩寧會升到好撚勁，必用英撚黎

連登搞咩咁多癲狗係公海發癲

係咪困得耐係香港要搵地方發洩

摩狗本身係可以(短期) 挑贏費sir 哥狗既名帥
依家同你講差哥狗20分+歐聯16強都叫最偉大成就

曼城個高分係keep到2-3年, 利狗都係+仲有歐聯, 就算今季柒都唔會話散哂,
摩狗個-20亞軍(其實得半季好波) 已經成隊波散哂, 第三季都唔好同鏝猁比, 半季落後前四車狗11分, 成隊波係絕望

簡單講, 未回塘前摩狗個目標achieve到可以cover 到個代價
但曼三季2個細杯真係cover唔到個代價 (人工最高, 士氣散哂, 年青球員無進步, 洗左4億, 排第六落後前四11分, 踩低球會)

仲入咗波添

呢d先係好黎好去，一陣又風火輪再插到新低，你班友so狗so狗咁叫又喊打喊殺炒佢個陣仲賤過condom

lingard以前都叫曼加大國腳正選，係愈踢愈廢啫

cctoy班友俾人撚到好嬲

跟住再屈人哋俾cctoy撚到好嬲

班友真假膠都未識分 基本邏輯思考能力都冇學人去光復香港

依鋪我撐你呀肥佬lin

嗰啲叫平常心

日撚日屌人搞到運動已完

講嘢唔啱黃絲聽就係熱狗五毛鬼
講嘢唔啱cctoy聽就係分化撚波台狗

都係一句，咩運動玩兩下膠就散

Manchester United is pleased to announce that Darren Fletcher will join the first-team coaching staff.

Darren spent 20 years with the club as a player after coming through the Academy to make over 340 first team appearances between 2003 and 2015.

He has been coaching the Under-16s since October and will now join the first-team staff full-time.

As a player, Darren won five Premier League titles, one FA Cup, two League Cups, the UEFA Champions League and the FIFA Club World Cup, as well as 80 caps for Scotland.

Commenting on the appointment, first team manager Ole Gunnar Solskjaer said: “Darren has the United DNA running through his veins and he knows exactly what it takes to be a Manchester United player.

“He is at the start of his coaching career and his experience both on and off the pitch along with his winning mentality, commitment and hard work will be a great addition to the staff.”
Darren Fletcher said: “I am delighted to be returning to the club as a first -team coach.

“It’s a very exciting time for this young team and I am looking forward to taking the next steps in my coaching career by working with Ole and his staff.”

Lunch哥條白卡仔玩膠個下已經知啦

開頭都仲會用下日本學運既教訓
提下班友唔好咁癲搞同路人
依家屌都費事
成班cctoy 狗眼看人低

出面又世界大戰

嗰陣又話冇大台 但cctoy班友當正自己係大台 你唔追捧佢地造嘅神就係五毛波台狗

壽司郎pt單野笑到仆街
點解香港咁多白卡仔

呢到不嬲係咁
依家風火輪高位咪打下j
遲下跌番落去肯撚定每版都見到so9 ole out架啦

個時贏完都冇以前種爽
俾人絕殺多過絕殺
係依家先叫有番熱血澎湃嘅感覺去睇波

Nice picture

似乎被降職果3 個 sob friend 子(卡城＆莫迪帶黎）
真係有啲料到，無咗佢地一隊運氣爆升

希望費查做助教成功

Who 比人降職

好難聽，好正我覺得係後老費時代

Too long didn’t read
求懶人包

個樓主打一大篇野出嚟
但全部1999 冇人睇得明佢講咩
之後佢又不停reply人
繼續講埋曬啲鳩野
又自貼line俾人起埋底

堅弱智
毛都未出齊，當連登係咩

又戰啲乜

連登文革，簡稱連革

反曼：我唔知，總之你有十二碼你就係黑哨

又玩ig

解左啲咩？

卡靈頓空氣唔夠清新

明知大戰仲玩蘇so米迪亞

史摩寧邊到慢

佢係衰唔識用波 下下清出界

件衫佢又著得幾靚， 橙色好難carry

做乜笑手足

peek cm lol

On99 on99 on99 店主on99

條眼帶賤種好撚柒

Tahith Chong出13次 1球2助攻

佢潛到落地底

咩人撐咩人
狗竇如是
cctai如是

我撐Rojo

爵連

Rojo含開蕉
應該唔係啲週圍Flirt女嘅厹

牙祖冇心踢都仲係U21扭波最TOP之一
Most successful dribbles by U-21 players in Europe's top 5 leagues:

Matheus Cunha (Hertha) - 43
Jadon Sancho (BVB) - 36
Éric Ebimbe (Dijon) - 35
Pedro Neto (Wolves) - 30
Dwight McNeil (Burnley) - 29
Jéremy Doku (Rennes) - 29

佢尋日入果球幾靚

A world champion can't dress like that

馬迪好撚型

普巴竟然著bathing ape

屌打普巴

撐警潮牌BAPE

cb大家有咩心水？
我想要Pau Torres

好型

不了

藍精靈

妹得陣潮童柒味

我打FM 最底嗰個doku 好撚勁

馬迪隻腳咁幼

香港代理啫

BAPE 比 I.T 食咗好耐

沈嘉偉 全資擁有左啦
潮牌玩其他BRAND啦 可以玩FCRB SUPREME

Breaking

Ole Gunnar Solskjaer says goodbye to Old Trafford

假膠分化手足 拉

潮牌我玩開Uniqlo同GU

Fake News 拉

我玩大地同菊花

妹妹唔掂囉
馬廸嗰身咩黎，有啲性趣

以為得香港代理 不過冇買開

Same

成個James Bond咁

馬道立原來獌黎

支持 日本BRAND 識貨
之前買落兩件BAPE 外套 都唔知仲著唔著好

我既訴求係睇波

之前買落嘅Vans我都係照着
衫好啲嘅
唔着咪捐撚咗佢

佢兩個都幾多搞笑互動，重記得上次普巴用架類似golf車扮的士載馬迪

如果下場拎到一分上榜首
目前呢刻英超最佳11人應該都係得bruno會入
搵多個都搵唔落手

鄰居同富臨加埋應該有10個

block

哈佬唔會去第二啲英超隊掛

如果WEGO香港有男裝就好, 仲有間SPINNS

以前有得去日本買定兩季著嘅衫

利物浦輸波,好

beams

笑撚左

狗官

大家小心講嘢

馬達做炸襾

呢間貴一級

Stussy都幾正

真係同你曼聯有親咩？

總之應承我 唔好再買BAPE
我自己都唔會再買佢

講真潮牌大把其他選擇

一直都冇買
Btw. 點解要用cctoy style

屌哂你哋老母，五大訴求做到喇咩，做乜撚嘢成個PO都係講潮牌

屌原來曼聯咁多12碼 足足拋離猁狗1個 屌！
唔撚公平！

Sor 唔再講
聽晚場波點睇

我會去titicaca買衫

ching咁撚串

100%嘅嘢無咩好睇

繼續講潮牌好過

笑撚左
上連登上到搵社工、情緒低落

人地本身有問題喎

係咪有精神病？
咁我收返唔笑

壽司郎單野最勁係咬返隻CCTOY轉頭

富臨得咁少? 停左成兩場聯賽喎

做乜轉色？
玉莖重生？

各位大佬 今晚場波係唔係無直播

Sky Sports News
@SkySportsNews
·
40 分鐘
BREAKING: The Premier League has confirmed a season-high 40 positive coronavirus cases were recorded in the latest week of testing.

我完全唔明入面依家嘈咩
近排無學返，啲小學雞風氣真係好痴線

唔係聽日咩

你啱 我錯
但係香港係唔係無直播

咁多十二碼都係拎得一屆冠軍咁大把

依度好大陣精味

唔講以為未睇過曼聯拎英超

俾晒錢4424咁多年 都仲係追唔到
好撚慚愧

總之，「利物浦輸波，好」

等緊波台收皮，準備去cctai交友推post食女

印象中冇

Ddg同fred其實可以一拼

Ddg

認真，Cctai 同波台咩事狗咬狗骨

Uniqlo用新疆棉GU同group

平時喺Farfetch買
Thom Browne, Loewe, Valentino, Tom Ford, Prada 成日都有平

martinez la

改左甘的名， MU 有機會冠軍呀

比張圖班猁狗睇啦

呢啲半價都買唔起，而且歐洲款唔太好襯

馬道立 上水未
我屌你老母！

狗竇得一個人符合人設
曼區風紀餅餅

Rich 全部名牌

呢啲狗閪一定要割蓆

Vidic

佢係真曼，不過唔用又走完約，去邊都得架啦

攬妙巴

個賽程好撚西
真係要係雪櫃拎幾件文員出嚟

睇黎馬道立都係曼區手足

回家吧

英超下游都得嘅
不過返中超食埋份肥約好過啦

普巴ig story
馬迪著到成個明星咁
佢自己就成個潮童

支超而家玩限薪令
想食肥約要去中東

屌你老母富咸

富臨好似有一個極柒既12碼

270 萬鎊一年
除番即係 5 萬鎊周薪
去英超中下遊都可能有 3 萬
仲去中超踢殺人波咩

Odion Ighalo is attracting interest from clubs in Qatar and Saudi Arabia ahead of the expiration of his #mufc contract on January 31. Two unnamed Premier League clubs have also made tentative enquiries #mulive [sky]

咁個個著衫style 唔同嘅

咁都有得屌

佢著明星咁嗰啲你唔講？

高普又要出黎吠了

碌柒文

Moisés Caicedo: "My dream is to get to #mufc, but first I want to reach other teams in Europe to adapt and get to Manchester in a better way." #mulive [futbol sin cassette, @Sport_Witness]

我迷普
笑下佢啫
條藍精靈褲好好笑

普巴去到卡寧頓都仲要玩ig影隊友 無心踢就躝啦

咪係，懷疑佢今日心情好先去練波咋

平時喺selfridges買moncler, balmain, versace, dior

話唔定係支那仔

點點在那？

"The offer you made to me, I will not accept it... At PSG, they told me they will make a team with me and Messi.”

This is what Sergio Ramos reportedly said to Florentino Perez during contract negotiations. 😳

(Source: @jpedrerol /@elchiringuitotv)

仲有玩uno

好快得返u23出到

屌係咪開緊吹水大會
平時睇開mr porter啲野
幾靚但太貴 唔捨得買

Telles 黎咗之後 shaw d 斬波真係好咗

英超史上最多12碼：猁
VAR 後最多12碼：曼

結論：曼收買咗VAR

仲有7球先追到

英超冠軍數目
痢:1個
曼:太多要CHECK CHECK, 總數13個

仲好意思由而家個領隊口中講出黎 比人查一查數簿就收皮

喺西甲撚鳩美斯咁多年 無啦啦要做隊友 唔撚面懵咩

摩full team

好癲

bentford有條nigger 舉拳頭又冇人會野

有無人有link

笑死

肉酸到
真係得猁先咁柒
輸又要賴三賴四

daddy 1-0 可以大巴了

熱1:0

決賽對熱狗了

唔跟劇本？

劇本我曼大炒鄰居3球晉級

之後決賽又比人6:1

聽晚睇live 係咪睇餅爺

猁狗輸波 好

同英冠打到55波咁，摩狗不如死左去

又劃線

根本就保送熱狗入決賽

燈到

son走位福狗見到未

兒子把握力

依家有陣角球都係佢斬

上季四強隊西波

今年Buendia喺英冠再進步左
啲左右腳長傳同護波好勁 直頭卡蘇拿feel
仲有幾場打影前鋒finishing都ok
買佢打右翼/頂回塘既馬達/般普後備都綽綽有餘
賣到lin買佢就正不過傳緊去妓

依場無80m輸3:0

Vdb點算

Official: Martin Atkinson appointed referee for Man Utd’s Carabao Cup semi-final game against Man City.

Assistant Referees: Harry Lennard, Nick Hopton
Fourth Official: David Coote
VAR: Jonathan Moss
AVAR: Lee Betts

lin個位係ig大使喎
冇game time

瞓左冇睇，daddy又贏

係喎遺忘左佢
Sob好似都唔知佢應該打咩位 後場啲波太保守
啲技術特點好容易變四不像
但對佢仲好有期望！
始終後上/入禁區佢有威脅

Ok你啱

始終佢係體系球員
個人能力唔突出
未熟啲隊友踢法就冇乜功用

般同普個範圍大到

Cls 拉哂初選班人
真係有得走好走

唔走不如直搬去深圳好過

初選都咬到咁
鹿道立琴日開完個記者會 仲未正式走人就開波

踢英冠空位會多d表現都好d

568講咩 完全封鎖咗

英國既巴打可否接濟

有得走既就走啦咁多位

同袁國強一樣咁醒目
奶完就走

35+ 初選人同戴妖
比狗用國安法咬 甚至有部分係講明同顛覆國家政權有關

佢似比港共拉埋落水 夾硬係佢仲在任就郁手

有研究過 但貨源問題好難搞

James係英冠都勁架

Cls
依家搞到人心惶惶

叫大家走得好走

支安法出咗之後基本上已經零抗爭空間
可以做既只有搬錢走人

根本如果一個人value人身自由大過錢就應該考慮走人

好撚垃圾
追塑到去1900 年呀

夠唔夠資金, 一齊不如

Emi上年喺英超都唔失禮喎
又唔爭波用

留喺香港就準備擁護紫荊黨

見到有足球page po左條片
係班痢剪左猁狗比var做
好撚痴線

正 普巴呢個跑動

右路

James喺英冠都好似唔係特別勁

物流成本好貴

屌港共老母

所以都係做打工仔算

做死一個city既話都有得玩既
有預感Manchester會變下個Vancouver

咁嘅話奥脫福10萬個位都未必夠

我係香港做左幾年FMCG，識左小小批發公司同貿易公司幫手寄船，有興趣嘅留tg大家傾下有冇得做

連登曼區駐英公館

好彩我政治冷感

咪又係圖書館

星仔同福仔相隔10年 同狼位都係同一位置入波

OGS on VdB: "Donny has played well when he's had the chance. We are too quick to say 'he’s not playing, it’s a failure' but sometimes it takes a bit of time. He is always ready, works hard in training, will make difference in many games this season but will grow more next year."

下次次去都好high

我去睇嗰次好high喎 不過開場就真係靜d嘅

成日有減價 thanksgiving

潮牌剩係識uniqlo gu

山頂位

如果真係做到好似溫哥華咁真係考慮過去圍爐

坐stretford end成場企起身chants無停過

如果多香港人

平時香港波或者外隊賽都成日 this is a library

真係好撚多入波都係得我同隔離個印度佬9叫，前面嗰個係咁問邊個係pogba，但係上半場都冇出

有一次聽到個香港人話個鬼佬chants好嘈

唔識波。。。

喺香港睇波企起身會俾後面廢老屌

如果今晚贏鄰居

下場保送屈福特晉級

上次跟球迷會買飛
前面個港女講 成隊都黑蚊蚊點認d人

去睇2次都好好氣氛
不過可能2次都係大戰關係

..............?
唔係出左局啦咩

Fa cup?

咁撚癲

果時隊波仲有LKK屎波寧Young華西
加埋福lin妹 黑蚊蚊

成朝集中唔到精神以為講緊尋晚賓福特

個個人都咁諗點會有人去

其實我想近近地台灣/越南/泰國搵個地方落腳算....
搵多五六年錢過去慢慢搣下...

依家港隊啲波都多咗好多人唱歌打氣 球迷區都企滿3-4個區 不過奧托福成日比人話冇氣氛 又唔會有人打鼓揮旗個啲 除咗stretford end 都冇咩球迷會跟住唱chants

後生細仔咁諗其實好不智

睇到出面個lkk post
真係好彩甩到佢

風火輪就會去到一個前所未有既高點

有機會變成球會版波歷克

幾好
又去返上年唔想睇波嘅狀態

都無得拎野入去梗係無得鼓揮旗

Top 5....真咩

你個風火輪壞左呀

搞笑方面

夜間匿藏no.1

呢度有冇人諗住我移民英國 暫時諗緊Manchester 定Birmingham

之前有fd喺Birmingham讀書 嗰邊夜晚比較靜d 香港人啱啱過去可能會唔習慣

我睇過網上既片 好似除咗London之外都冇咩夜生活

除咗LONDON市區, 其他地區夜晚都比較靜

Manchester好少少嘅 不過downtown好多homeless 夜晚都唔太敢一支公出街

我個fd啱啱去到頭幾個月悶到成日搵返香港嘅fd吹水

英國治安算唔算差
係咪用日本香港的standard 去生活

算差對比香港日本

希望今晚唔好輸得咁難睇

豬少過車當然

Why?

錢唔多唔求大城市去邊好

Birmingham 揮手 有得走快d走

無事 唔好聽人亂講

生活如何

除左夜晚悶d 其實一定好過香港
間屋又大
食野又平
禮拜六日爽到全日英超

好想走

今晚有無直播link?

係咪又要睇支那台 又睇餅餅賭身家

講真英國d樓平香港一大截
係果邊搵少d其實係無咩問題 生活質素仲高左

其實全職uber係咪真係得？

香港淪陷邊個睇你
要靠業配喎

有咩速成搵食技能要學

想考返個電單車牌

送外賣啦

Bham five ways幾適合香港人夜生活

凍到仆街

Solskjær in response to Jürgen Klopp mentioning #mufc's penalties: "I don’t count how many penalties they have, so if they want to spend time on worrying about when we get fouled in the box, I don’t spend time on that."

無咁強勢就怨婦咁

怨婦高普

so9開始串嘴 金翅仆街鳥

你一定要回應
Sob仲講埋 裁判唔好受影響 好似撚伯果場講完
跟住甸恩條柒頭手緊左
整體個回應啱啱好
Pr嚟講 sob係勁

吓，答得好大方喇喎

footybite

今晚有無餅爺台

屌那星諗到So蛇笑笑口咁講呢段嘢 已經有畫面串過馬撚

係暗串高普有時間去理人地多pk wo

點解有人會唔明

笑

本身諗緊加拿大

姐係個廣東支那仔？

德國讀完可以直接留低搵工

Uk而家開始好似2年

如果本身唔係專業專科，讀master真係低成本出路

係

俾著V92,佢應該會預備定一大叠notes, 上面講曼聯有咩位冇判應有既十二碼，同埋出哂英超自93年起所有球隊既獲得十二碼數

有片睇，個笑容都串下

其實差4分

諗諗下fa cup多數都係熱贏啦
摩daddy 都未試過無冠

你當佢會贏埋場+賽其實差一分

串得好

去拉丁美就唔洗去西班牙讀書啦
香港degree都夠做，拉丁美又唔係咩先進國家

後段都答得幾好

阿根廷妹正

latina啲屎忽

最區（已移民）

7成香港bachelor訓住等grad都得喎

唔係串
事實
贏過英超歐聯
仲成個怨婦咁去數人地有幾多12碼

遲啲最區係咪凌晨先有人

都唔低成本

走啦！ 同你割左蓆啦五毛！

都要交paper架
On99

屌你周街都👮🏻‍♂️🐶

你係邊

某屋邨附近

精神分裂？

Sor 我係曼局+2gc

係唯一出路degree 讀埋d垃圾科過到去又搵唔到工

無錯，我呢d垃圾科連係香港搵食都有困難

“Donny has played well when he’s got the chance,” stressed Ole. “I think we are too quick sometimes to jump on that if he isn’t playing, that it is a failure

Victor [Lindelof] and Fred are good examples in my team that it takes a little bit of time and now they are massively important players in our squad and in our team and it will be the same with Donny. He has come in and is in a midfield pool of players with quality,

Donny仔唔洗驚

香港嘅垃圾科去到外國唔一定係喎

去見工

猁迷=fun
之前係公海挑阿狗機比人打到全面縮入狗竇
依家又係狗竇單打老婆狗 笑死我

Jeffrey Andrews早兩星期上過曼聯official YouTube同普巴傾偈
有冇巴打可以係twitter/reddit啲曼聯page推推

贏果時就扮哂君子
一輸就現哂型，成個摩佬咁

學術jj想讀phd

做research? phd又好似無咩成本效益
除非本身有家底

英國夠多啦

全世界邊到冇？
自古以來都係中國既

條友好廢
個個都回
係唔應我

如果Under 40, 去加拿大先讀書然後留低試下搵野做係唔錯既選擇

史瓦爾巴真係無

見到你哋喺度講移民
我呢啲唔走嘅都唔知點加入討論

佢地果班人孤零零，緊係話走就走

人工完全搵唔返個數
點走呀

佢哋嗰班人呢當所有人呢都冇老竇老母
仲要冇細佬妹阿哥家姐 話走就走

唔好呀 班人沖入黎屌你架啦

呢樣都算下下以為歐美人好nice先on9

真係細蚊仔冇見過世面 先會咁講
歐美人真係屌撚到你仆街都似呀

phd真係邊到都移得

咁走到 我都讚成走
者讀緊書 or fg 一兩年果d
其它要走 跟本好困難

除非老豆老母生性
佢屯自己都有d錢

作為一個真曼係應該以住喺曼市同擁有季票為目標

打國際戰線

外國好多地方根本唔洗香港個人工生活

你冇老豆老母姐
大把人有
都好多老豆老母想走架
個個情況唔一樣咁解

我走到都未必走

舉例去台灣搵錢少一半 食飯租樓都平一半 問題係買部iPhone 唔會平一半意味住港人要用兩倍嘅productivity 先買到一部iPhone

作為一個真曼係應該以住喺曼市同擁有季票 生個仔同kai一齊踢曼為目標

搵份工都難呀唔好話人工先啦
就以依家英國為例 local都未必請呀

咁cctoy班友係咁戇鳩嫁嗎

咩都有辣有唔辣架啦
咁都有得咬

呢個事實上係我嘅夢想嚟，自己踢唔到職業，如果可以培養到個仔踢到英冠已經好有成就感

想走咪走想留咪留
走又好留又好都唔係可恥的決擇呱

你吓吓用武肺時期比無得講

代表英國定中屬香港

買電子野送野多過香港成打

香港買野出名閪，送野都閹哂仲要閪保養

你試吓將你呢番說話同cctoy 班柒頭講

依家走唔用武肺時期比用咩時候比
仲要完全冇減弱跡象
大把人話一夠錢就移民即走都冇問題

我唔係下下用 即係話你唔會預一兩年內就完到個疫情 咁梗係用呢個時候講啦
咁同埋疫情之後經濟服唔復甦到又係另一回事

好多計算係入面既 又唔會餓死既 想走咪走 再算

呢個就真係唔知啦

身為一個零零後，可以點走

問吓依家幾多後生仔個戶口有六位數字嘅
月月清咁濟

澳洲

咁如果客觀條件走唔到嘅
咁咪唔好走住先囉
唔使而家就話一定要走

你買部電話，人地送個靚既跟機耳筒，香港送個鴨記幾蚊既非入耳式比你，快差可以同你抽走埋

仲要個價貴d，人地興上台買機真係平d，香港上台幾幾千，成個消息模式比人榨到盡哂

歐洲買sony電話送ps4，韓國試過訂新機送電視，仲未香港好多時係廢版國際版機

等加拿大啦

我曼相信會即刻支持國安法

經濟一定會回復，共狗會俾香港有自由呢樣機會仲細

咁佢地自己諗啦

澳洲咪姐係中國

真 木狗格狗點會唔攬住個支那市場

on9

去到邊都係中國人 走又唔係

未必㗎其實
同埋真係呢一兩年內都好難

返大陸喇你

經濟回復嘅方法就係印銀紙同借錢 呢個方法run多幾次應該社會主義抬頭

都預左架啦, 走得既多數賣左香港層樓, 有舊錢喺手去到搵份工COVER生活費

就係唔想你加入

轉咗工未？

Great Depression 都回復啦

賣左香港層樓去London再炒過

咁唔加入囉

香港咪大陸

老老豆豆，上大陸住分分鐘好過香港

班官擺明想玩香港

Great Depression 都要靠取消金本位政策同打仗
咁COVID-19 econ 要點搞

膠完認真問
澳洲你去邊到
我去過Mel only 真心中國一部分黎

睇1 2年？

有學者形容今次recession 係novel recession ，啫係前所未見咁中小企業陷球剷

炒到又贏錢係佢本事啦

一路都有啲回覆 interview or rejection, 但太耐無見過正常工次次都in得唔好

悉尼仲嚴重成條街都係賣咩酸奶同重慶雞煲

其實認真，你用遊客眼光睇當然多，因為好多留學生同佢哋興聚居，一離開某啲區就無佢哋

只不過暫時未有奧燒喺曼姐

轉埋行？
我上次聽你講完 我都in緊其他工
不過都未有news

你覺得太少定太多

真係唔知喇，其實好多地方都係得好似我呢啲航空旅遊餐飲業要含，其他好多根本影響勁細，甚至乎好咗

有呢啲又唔代表啲乜嘅
最緊要係嗰啲真係蝗蟲嘅支那人囉

咁當然總有啲行業係冇乜點影響

想走祝大家好運
而家戶口既錢放埋股票都唔夠50萬
真係唔知走得去邊

就係多支那人先多呢d

少

今晚3點45睇深夜閪波先係真曼

蘇蛇屌鳩gopro想影響球證

今晚又開始凍

煮個麵食

其實最緊要係嗰班蝗蟲文化嘅支那人
有呢啲嘢食文化存在都唔太大閣題
同埋外國人開都唔出奇

咁對唔住囉 俾多啲囉咁

會唔會俾人屌香港搞成咁 仲深夜睇閪波

我下麵給你吃

會 成班cctoy沖入黎屌

靠你頂住

入黎屌鳩死曼狗馬道立

邊個

鹿道立

好正常，上次林狗出完口術，個場球證一次var都無睇過，仲要無比牌轟

好似成場車都係到打MMA咁 癲到

你老豆

我轟+2gc
點會打mma
還番龜踢人春袋果下咋
黑哨4424唔使還啊?

窮j廢青走唔到

窮同廢更加要走
外國擔泥 > 香港擔泥

買完機票去到租屋都無錢剩

絕處逢生

你開咗請我得唔得？
利申:以前讀大學係brewery 做過Part time

祝決定留係香港既曼區巴打保重

狗餅

今晚無乜mood睇波
打個丁 早d訓 存個錢走佬好過

我到而家未死已經算係咁，仲要逢生

擔泥喎

外國三行不嬲高人工

認真 我想去外國做假天花 幾吃香

學生走唔到

咁我唔知吖嘛 你依家話返俾我知咪得囉

如果佢用返擔泥比無錯

澳洲呢到落雨停工，太熱又停工

澳洲嘅藍領係高到仆街

狗餅返左去支那賭波

上次叫雞比人拘留咗14日

我fd老豆做電工，以前讀大學嗰陣，佢老豆已經搵6位數，講緊melb中上區都係賣緊50-60萬有獨立屋嘅年代，依家嗰啲屋全部250-300萬起

長遠黎講 香港一定只會越黎越差
係全世界既影響力都只會越黎越低
一個靠炒賣 冇其他長處既城市 唔會繁榮得幾耐

係咪變咗minority

香港既三行都唔算差既，不過好多香港人睇唔起做三行既人

（都唔明點解係2021年都仲係有一種職業有分貴賤既思想）

你講曼區嘅話可能係

而家講緊係過去搵嘢做嘅問題
香港差極都叫有份工呀嘛
過去就真係唔係咁易

唔係扔唔低屋企人應該走咗了
冇能力冚家走
而且老一輩亦唔會想走

老母成日叫我走

當然唔易，但當啲支那人南亞人都生活到嘅話，你唔係覺得自己仲差過佢哋呀

上次屋企爆水喉
打咗電話比水喉佬
5分鐘收咗我300aud

總之其實我有冇能力或者足夠儲蓄都好
我都應該唔會走
我諗大部份香港人可能除咗錢嘅問題之外仲有其他問題要考慮 所以未必會走

你唔走無所謂，個人選擇，但外國真係無你想像中咁惡劣，當然亦無有啲人吹奏到咁好，但我離開香港之後係覺得淨係個環境都令我心情舒暢啲

當然知有好多好嘅一面 我冇講姐

其實比較下移民既香港人多
定係移民香港既外國人多
就知外國真係好正

講左一個po

但賭外圍賺左十皮

星期日遲d 會係中環同d 賓賓一齊唱歌

下個post
再見香港

定移民攻略

呢個都真係好睇個人嘅本身

鑊個後備龍都中埋武肺

我成日都覺得係香港係得兩類人諗移唔移民係唔使諗三諗四，可以話去就去，一類係有錢到仆街可以隨時投資移民既人，一類係雖然窮到仆街係香港咩都冇但有專業技能既人。

反而果啲做開寫字樓工，搵三至五萬一個月，有返少少錢，但又唔算多既中產，但冇專業技能既人就係會猶豫得最多既一班人

唔好啦

鏝 1001

你講嗰樣嘢就好單純係錢嘅問題
咁當然唔係剩係得錢啦

外國無哂mk妹黑絲格子裙

CIES公布本週世界球員身價排名，綜合年齡、合約剩餘年期等因素後，位列榜首的為曼聯10號拉舒福特，身價為一億六千五百萬歐元！中場核心般奴則位列第四，價值一億五千一百萬歐元。其他上榜曼聯球員如下：

格連洛特 一億二千萬歐元
馬斯亞 八千三百萬歐元
雲拜沙卡 六千八百萬歐元
雲迪碧克 六千六百萬歐元
占士 六千一百萬歐元
麥佳亞 五千九百萬歐元
麥湯文尼 五千九百萬歐元
連迪洛夫 五千九百萬歐元

慈善家憑咩

占士仲撚好笑，值60M

帶埋條女/老婆去就有

占士都有，普呢?

無咪自己帶過去囉, 屌

沾屎大割引 半價出售 有冇人要

逼佢哋出u隊啦

想同曼區巴打講句 我知道呢度都唔少人睇本地波
但支持本地波嘅人遠遠唔夠多
如果你真係愛香港嘅希望你哋可以借足球呢個興趣
好好咁支持本地波甚至乎睇多啲
唔好好似cctoy班契弟咁 因為有中港大戰睇完就算
根本上就係借本地波過橋 希望你哋可以多多支持

其實我地都好危
佢地容乜易有幾個球員係隱性中咗
之後我地就gg

呢句真

Halo離隊之前有無可能出場踢下

2021年啦仲有mk妹嘅咩

外國冇曬性別啦

我撐南華 點知一沉不起

Me too
羅神果期 場場入場睇 仲有亞協

當年自降真係好撚on9
我寧願出U18 比人大炒

當年羅神比平飛學生入場

仲幫球員出cd，以前成日入場，羅神直頭係我老豆

拎唔到亞協係遺憾

場場俾人大炒真係好撚柒㗎

個場黑撚到

助攻1001

好努力咁喺港超搵其他隊撐
都比唔到感覺我

大埔

呢輪撐理文

我住港島 得一支藍區

Assist

成日睇天水圍飛馬，去主場睇好方便

最想就係睇到香港隊打入世界杯外圍賽

我沙田撚

港甲

決賽周*